[公關災難］思齊教育賀國慶

你跌左個良心啊
無良心 學乜人出來教書啊

唔講咁多 大家自由發揮

1/10

2/10

3/10

推

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Pish

pish

力推 ！

推爆佢

死教畜

推啊！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

教育界唔係應該同學生同行咩？
賀你老母啊！與學生同樂
啲學生俾人拉緊啊 俾狗打緊啊

食屎啦你